若許智峯被DQ，補選應否再次含淚投民主黨守護香港？

黃絲連日來在網上批評民主黨處理手法，若將來許真的被DQ，相信黃絲會既往不咎，守護關鍵一席含淚投民主黨唔好益建制。

但連登網民呢？

投民主黨
廢票！

你都黐綫
投畀保皇黨托柒?

關鍵一席好關鍵，任何一席都好重要，所以大家刀吾好益建制牙😭😭